渡海小輪抗衡黨鐵

回顧之前3罷封路嘅日子，政府曾經排免費船隻在大埔、土瓜灣及紅磡接載市民。

換位思考 可唔可以試下推行渡輪過海行班 （詳細路線可以再研究）

市民可以多一個選擇，避免乘坐黨鐵。
我地依家有咁多區議員，特別係大埔，依個提議有無得搞？

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖